# devops-netology
#first coment

ls -la (show hiden dirs)

#будут игнорированы локальные директории тераформ (любой степени вложенности)

#любые файлы с расширением tfstate и производные от этого файла (bak,log e.t.c)

#файл дампа "падений"

#любые файлы содержащие "критичные" переменные (как то токены\пароли и пр) с расширением *.tfvars

#файлы override.tf, override.tf.json а так же файлы по маске этих файлов

#файлы конфигурации CLI (.terraform и .teraraform.rc)

#end
